<resources>
    <string name="app_name">G12-Seminario-TN</string>
    <string name="Titulo">Recetas Unla</string>
    <string name="titulo_Lista">Lista de Recetas</string>
    <string name="lorem_ipsum">Términos y Condiciones\n\nBienvenido a Recetas Online. Al acceder y utilizar nuestra aplicación de recetas, aceptas estos Términos y Condiciones en su totalidad. Si no estás de acuerdo con estos términos, por favor, no utilices la aplicación.\n\nTe concedemos una licencia limitada, no exclusiva, intransferible y revocable para usar la aplicación exclusivamente para tus fines personales y no comerciales, de acuerdo con estos términos. Está prohibido modificar, adaptar, descompilar o realizar ingeniería inversa en la aplicación, así como copiar, reproducir, distribuir, transmitir, mostrar, ejecutar, publicar, licenciar, crear trabajos derivados o vender cualquier contenido de la aplicación sin nuestro consentimiento expreso por escrito. Además, no debes utilizar la aplicación de una manera que pueda dañar, deshabilitar, sobrecargar o interferir con su funcionamiento, o con el uso de otros usuarios.\n\nPara acceder a ciertas funcionalidades de la aplicación, como guardar recetas favoritas o publicar las tuyas, es posible que necesites registrarte y proporcionar información personal. Eres responsable de mantener la confidencialidad de tu cuenta y contraseña, y debes notificar inmediatamente cualquier uso no autorizado de tu cuenta.\n\nLa protección de tu información personal es importante para nosotros. Consulta nuestra Política de Privacidad para conocer cómo recopilamos, usamos y protegemos tu información personal. Al usar nuestra aplicación, aceptas nuestra Política de Privacidad.\n\nTodos los derechos de propiedad intelectual relacionados con la aplicación, incluidos derechos de autor, marcas comerciales y patentes, son propiedad de Recetas Online o sus licenciantes. Ningún uso de estos derechos está permitido sin nuestro consentimiento expreso.\n\nAl enviar contenido, como recetas o comentarios, a través de la aplicación, nos otorgas una licencia mundial, libre de regalías, no exclusiva para usar, reproducir, modificar, adaptar, publicar y distribuir dicho contenido. Eres el único responsable del contenido que envíes y garantizas que no infringe los derechos de terceros ni las leyes aplicables.\n\nLa aplicación se proporciona \"tal cual\" y \"según disponibilidad\". No garantizamos que la aplicación sea segura, libre de errores o ininterrumpida. No asumimos ninguna responsabilidad por cualquier daño o pérdida derivada del uso de la aplicación, incluidas las recetas publicadas.\n\nEn la medida permitida por la ley, Recetas Online no será responsable por daños directos, indirectos, incidentales, especiales o consecuentes que surjan de o en conexión con el uso de la aplicación, incluso si se nos ha advertido de la posibilidad de tales daños.\n\nNos reservamos el derecho de modificar estos Términos y Condiciones en cualquier momento. Las modificaciones entrarán en vigor cuando se publiquen en la aplicación. Te recomendamos revisar estos términos periódicamente para estar al tanto de cualquier cambio.\n\nPodemos suspender o terminar tu acceso a la aplicación en cualquier momento y por cualquier motivo, sin previo aviso, si creemos que has violado estos Términos y Condiciones.\n\nEstos Términos y Condiciones se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del [País o Estado]. Cualquier disputa que surja en relación con estos términos se resolverá en los tribunales competentes de [Ciudad o Región], y aceptas someterte a la jurisdicción de dichos tribunales.\n\nSi tienes alguna pregunta sobre estos Términos y Condiciones, por favor contáctanos en info@recetasonline.com.ar.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="hello_blank_frag">Home Fragment</string>
</resources>